[武術JJ] G1格鬥會2

我本身都係想睇麥嘉琪....點知一場完左
岩岩尋晚睇完個大波妹麥紫利...笑左

有巴打睇再傾

囡又唔靚 打又唔狠
冇咩好睇